Получаем информацию о постах, коментариях, категориях.
В зависимоти от роли пользователя изменяем, добавляем и т.д.

PostController
CommentController
CategoryController
AuthController -> работает через апи основного сайта
